時間顯示

依家係xx分鐘前xx日前，想顯示為實際月日時 如 00:27

自膠 無野喇 睇到